港共上層全力搞緊民意戰, 搞MTR就姐係幫佢地助攻!!

搞MTR影響邊撚啲人呀?
一般市民呀
大眾呀
我地要保護嘅人呀

Q: 搞MTR>影響經濟>比壓力柒婆
A: 少部分人返工遲到影響到幾多? 相反, 國際輿論先會引得起制裁同比到壓力. 睇下記者會, 佢地死死氣咁答又黑撚曬面.

好多人都要靠MTR出黎支援
另外, 你搞MTR, 會引起更多市民反感, 本身有啲人可以藍變中, 中變黃都比你搞到變返藍啦屌

唔好搞MTR

推呀屌!!!!

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

搶返廢中先

過咗二讀之後先搞

推

支持

唔好搞MTR 住
等真係推到佢撒回, 不合作先搞都未遲

而家全世界都屌香港政府
唔好俾佢有藉口轉風向
所以唔好再搞地鐵繼續贏民意

矛頭要向香港政府同條柒婆呀

矛頭要向香港政府同條柒婆
搞其他香港人就等於搵人搞自己後面!!

都係個句 各有各做 MTR照搞

會搞撚到本身中立嘅人, 為自己增加敵人?
咁同日本二戰炸珍珠港自滅一樣咁無謀

絕對同意，搞民生根本係自絕其路。

推呀屌

早晨
咪搞MTR呀屌

搞港鐵好反感

發夢見到4 5隻狗係綠線車門等緊

無撚腦